人生冇意義了

去搵囉

一個月

九個月後做老豆？